成條希靈魚咁食,係咪好食d?

話說小弟就好鍾意食希靈魚
一片片既希靈魚已經滿足唔到我
所以今日就試下成條食

。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
結果
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。

屌你老母,腥撚到仆街,仲要有骨

痴撚線樓主

刷完牙都仲有腥味

好撚好笑

希靈魚
好正

樓主識食

千祈唔好試成條食
你會好失望

希靈魚好食

希靈魚真係腥到狗也不屌

原來現實與那理想總不太同

平時一片片好好食嫁

黃色果啲係肉定蛋

連登竟然有同好

Agger

一片片都腥到仆街

春？

我又係好鐘意食 但身邊所有朋友都話腥到死

agger

如果你切開一片片點豉油，應該好正。
依家浪費咗

新鮮希靈魚可配洋蔥粒食
荷蘭美食來

我好鐘意希靈魚壽司

感覺就好似苦瓜咁, 你反而會鐘意佢既特色

希靈魚好難食

唔肯定,不過以我多年食既經驗,應該係“春”

勁撚好食

可能好似芫荽咁,唔係個個接受到

屌你成個海棉刷咁

btw就咁買一條幾銀

唔會有下次

成條食

邊撚度有賣

好似好正我都好鍾意食洋蔥
下次試下

我都係咁
搞到我有時懷疑自己究竟知唔知道乜嘢叫做腥

食放題通常都係叫曬所有魚生 希靈魚除外

同埋係邊買

講起壽司,諗番起當年明將既希靈魚壽司

正呀估唔到咁多巴絲鍾意食

食落去好爽

希靈魚
平又好食
平嘅吞拿係狗也不屌

我覺得話希靈魚難食嗰啲人一定係中過明將之流嘅伏，明明每次去大喜屋都必點

上google睇,39蚊有1條。170g

依嫁睇番真係有d似

你啱，係希靈魚籽嚟

見到都臭

我自己好怕腥
但食希靈魚反而覺得唔腥

我覺得啲粒粒唔好太多
大約同啲肉一半一半就最正
樓主張相太多粒粒

試過一次,畢生難忘

一直以為粒粒係肉黎

d春 卜 卜卜聲,好撚正

我反而鍾意多春
各有唔同口味

姐係鯡魚

網絡希靈

重記得第一次接觸希靈魚個名叫「數之子」

Bully魚

個口感好正

求樓豬sc id

應該同你明將果啲食落去一樣

好撚臭 最憎

成條炸會點呢

上次上網叫過來食，都係一長條來 但唔會成條食

應該會實的的，好乾

腥到

呢個post好笑

巴打隻手幾靚

希靈魚，亦叫做鯡魚，亦即係大家成日聽「臭魚罐頭」嗰隻魚。 黃色嗰啲據聞係分開醃製嘅魚籽再壓埋一齊

係荷蘭試過 無下次 感覺好核突

好撚好食 好甜

樓主返工喺廚房食？

下次可以試下醋鯖魚真係垃圾咁既味

呢個我最愛
但唔知邊度仲有得食

唔係據聞
係事實

食過橙色同綠色

hello樓主

之前係荷蘭成條食
正撚到

想問下希靈魚係咪制過？

食落有小小酸酸

樓主邊間酒店凍房炒散

人生唯一一次食過好食既希雪魚係台南

希靈魚真係好撚難食

起骨再成條食 同埋點wasabi 應該好食

係爭鮮偷食唔怕俾人捉到咩 巴打

第一次食覺得好食
之後有個朋友同我講好似金魚就無再食過

食屎都可以咁講

自從係明將試過一啖以後係日本見到新鮮既都唔敢試

A0魚

好腥但又覺得好食

唔新鮮就會臭

正

希靈魚 = 醃過既春

希靈魚白色嘅肉同埋黃色嘅魚籽，係無關係架。希靈魚係希靈魚肉放上醃製過嘅魚籽上壓實。

[希靈魚身世之謎!]

希靈魚，往往都係連住黃金色嘅魚籽，有客人曾經問過，點解希靈魚咁奇怪，會有咁多魚籽，有時候，係市面更加見到魚籽多過肉嘅情況!好!就得渡邊SAN解開呢個希靈魚多卵之謎啦!!

其實…我哋平時見到嘅希靈魚白色嘅肉同埋黃色嘅魚籽，係無關係架!!! 希靈魚肉放上醃製過嘅魚籽上壓實即完成!!

日本人係新年同喜慶都會食希靈魚，喻意像這片魚籽航子孫繁榮，醃製過嘅魚籽低層, 微酸帶香, 口感爽脆有點似蟹子,作為頭盤,絕對開胃一流!

新正頭，緊係要食返啲好意頭食品啦!!今日就嚟渡辺屋買返個[金玉滿堂]餐，同屋企人一齊分享，內有希靈魚壽司，意頭十足，幸福滿載!!!

熊咩屌你

狗也不屌

明將真係醒到嘔
但其他地方好好食

希靈魚

I need healing

以為講緊佢

爭鮮 不了

樓主做爭鮮

欺凌

希靈魚即係鯡魚

平時日式嗰種係將希靈魚肉放上去醃製過嘅魚籽上面壓實

唔腥既話真係好好食
同醋鯖魚一樣
但可惜好多時都係腥

好好食，成口卜卜聲好似比人口爆咁

希靈魚好好食 好鐘意腥個浸味

最難食就係希靈魚

一片片先好食 樓主rip

正評俾林宥嘉

戇撚鳩同有創意係兩回事

希靈魚一片片對我黎講都勁腥，真心佩服樓主嘅勇氣

有冇人見過橙紅色魚籽嘅希靈魚？

成條咁食，型棍子係你

我試過三文魚 成舊磚咁 就咁食
仆街 咬唔開 又腥

仲有粉紅同綠色

比樓主搞到好想食 但呢條魚籽太多喇

所有魚生成舊食都會好難食

勁撚難食！

超好食

垃房廚房佬去試依啲急凍垃圾貨

閪靈魚狗也不屌

最中意希靈魚，好夠魚味
見到都想再食

係!果次去荷蘭時食，佢地都係生食，配合醋同洋蔥，好食都爆!知唔知香港邊度有得食？

墾丁食過橙色希靈魚，好撚好食